[大陸婆] 朱晨麗騷撩人水著 搞到網民一地鼻血

【星島日報報道】星期一，朱晨麗於社交平台派福利，今日她先貼了一張於峇里島旅遊時泳照，微側身單手撥髮甫士，大騷巨胸纖腰，留言：「用微笑面對每一天！來，深呼吸放鬆一下吧」！

由於網民反應奇佳，朱晨麗再貼多幾張不同甫士的泳照，更留言：「送多張俾（畀）努力奮鬥的你」，搞到好多網民謂一地鼻血；貼最後一張時說：「霸住你地嘅屏幕唔好意思，保證係最後一張了」。

對波成個osim按頸個舊野咁，又蝗味濃，你屌埋我個份

唔洗召喚老母住

3百
不能再多

500啦！1q

大 陸 婆
朱 晨 麗
狂 曬 泳 照
傲 人 上 圍
引 發 遐 想

連登仔仲唔快啲 斗 佢 老 母？？

洪仔都like咗
朱朱好撚正呀，好想同佢傳宗接代

屌到佢喺床上大叫奮鬥

條腰好正

食過 條女條脷好勁

邊條盲毛話佢似陳法拉架！？
吓？？！陳法拉？？？邊撚到拉呀？睇過？

邊撚到似呀？？？法拉女神靚佢幾條街啦 朱sun light

素顏眼鏡look 美人啊美人

吉妹好撚bad taste啊
洪仔隻衰仔 又用下面諗野

啲譚囝呀姐口音 鳩都縮

對波好怪

又ff

同是大陸婆，我拉啲氣質同個靚樣全方位360度吊打佢啦，仲洗比？

你都係出返梁朝偉嘅post算啦

好明顯係pad

出得多驚你地瘋狂負皮

送比你

正撚到仆街

學友sick ball

其實佢整容係咪跟住陳法拉個樣整？

幾驚你講我嬸

佢啲口音

我要求唔高，唔要晨麗要于淼都ok
瘋狂用坦仔腔同我傾計

改善咗好多 好少大陸人可以咁大進步

我屌

深水埗大把

要朱璇好過

osim 笑到我

好想訓起度,俾朱晨麗射尿起我塊面度
佢企起度, 俾佢單腳踩住我個頭, 再射尿去我個口
佢用半咸淡廣東話講:「忍完鵝啲尿仲要奶乾井鵝個HI也」

佢心口對上都冇乜肉 對波大極有限
裝假狗成入甚高

對波起角咁濟

Ig打殘體

我上

gap都冇條 睇條毛

湯唯

除左有眼耳口鼻都似既

呀姨就生日了 準備狂賀

呢件唔得

乜水？

咁湯唯叫咩

呢隻淫娃

快啲去 comment斗佢老母啦

戴埋咁既bra都可以搞到佢地流鼻血, 啲口味真係呢

人比人比死人牙

Sunlight

Gap仔都冇條

放咗兩個四方果入去？

塊正方形咩黎

大陸妹黎講 有啲外表都無乜蝗味
係陣除同打扮談吐俗
點解偏偏捧呢個樣已經唔掂 開口更衰既

塞左幾多野落去？
搞了條腰好似ps失敗咁款

生命麵包胸

咁柒都要果然連登狗食開屎

好正呀

諗起佢腳瓜起展

屌

點解我唔睇vivi tam要睇大陸婆

走啦呢條大陸婆 靚條撚咩

人棄我取

都屌打啲港女

似假波